外圍急電賭波料 9月16日

1.佐卡頓斯 中
2.鹿角 中
3.櫻花細 輸
4.帕爾馬 中
5.曼聯 中半
6.哥倫布 中半
7，.fc洛杉磁細

上個post7中6
睇睇一陣收到咩料先

你的朋友就是你？